侵侵最後3條路

1.乜都唔做，然後2黨會告到佢坐監
2.出動軍隊控制大局，成功就大清洗，成為美國歷史上最偉大總統，反之失敗坐監。
3.靠民兵反抗，但佢都係會坐監。

如果我係支共就會係今日攻台

樓主不下八奇

3樣都坐監

甘地

樓主真係在世諸葛亮
別具慧眼，足智多謀，下筆成文。
百年難得一見奇才，謀士
在世唔做大事真浪費人才

上中下三計

如果我出世係三國時代歷史上根本就唔會有諸葛亮依個人

支持樓主最後一句，今日中共唔攻台，必定錯失最大時機

2+3仲有
4: 核平北京

唔係既
中間條路就好比諸葛亮第一次北伐
成功左就滅魏
失敗結局最終被滅

我係侵 第一時間打柒支共先

如果侵做弓美國獨裁者，佢點解要打中國？

打殘支共 最起碼侵輸都攬住一齊死

做到先得架

佢真係做咗第一件事都清算異己，到時打內戰，邊個得閒打中國

樓主幾時出山輔助特朗普統一天下？

對住唔講道理既惡勢力就要用極端手段
侵再咁溫和既話，佢同佢地人命仔仲保唔保得住都成問題

等緊佢三顧公屋

樓豬，青山而家凍嗎？

梗啦
搵著你三國都變兩國

侵侵依家係留得青山在，明天即刻坐

出動軍隊就會變成美版64

搵著我呂布都可以統一
三國志8同全軍破敵經常咁做
點解係三國志8
因為三國志8可以選君主或者將領軍師

古有蔣仔
今有侵侵

出軍隊係清民主黨同反水既共和閪

咁咪即係以前老毛用來打壓異己既手段一樣

唔係坐監就龜縮？

治亂世用重典
到左你死我亡關鍵時刻
槍桿子下出政權
當年老毛三萬人引可以打個中共番黎
今年有7000萬人你無所作為就係罪大惡極
怯你就輸一世

係1坐監,2同3失敗係死刑

4係直接坐監?

全部都係死
坐20年同死有咩分別

佢仲指唔指揮到美軍？

再者，佢無證據拎出嚟先講乜都無用

今日攻台真
冇皇管了

2點會坐監
2成功左直頭轉專制獨裁統治啦

上計軟弱且緩
下計艱難且險
中計不卑不亢 不疾不徐 可速圖之

遲左啦
依家少人會讚成
神早得返一年任期就打啦
佢太有自信連任

4. 傾掂數, 落台, 拜登上場

去打golf

如果支共今日攻台就幫咗trump

點止
如果你出世係三國
根本之後嘅歷史更加精彩
你就係世界嘅king
地球統治者
銀河系渣fit人

樓豬勁到 支持出精美國做軍師

係呀快啲出手
咁樣侵就名正言順可以出兵
戰時總統無需同你交接

4. 上連登搵樓主

左膠會出黎頂坦克

正值存亡之秋
江山社稷盡在先生之中
請先生出山助萬民於危難之中

樓主眼中美國只係得軍隊

講咗幾耐係無呢條憲法，愛侵力

共慘黨 食緊花生呢

對手都唔依法
侵侵仲一路堅持用法律去解決問題
佢聽晒Giuliani 講真係on9
應該一早聽鮑威爾同林伍德講

喺拜登上任前核平支那，咁拜狗想奶共都無得奶

請問軍隊點解要聽佢講？
呢啲係政變

火燒洛陽 遷都NYC

人地做野洗唔洗你教

ho ball

我出世係三國
今日仲會係漢朝

或者聽我講

根本自羅斯福之後就冇例子
睇軍隊撐唔撐
執唔執行到唔係你個自拍電單車頭盔傻閪決定到
btw我幾時有話我愛侵？就好似我唔會話你五毛
因為你只係一個on9仔
我依家鼓勵緊中共快啲武統台灣阿

都要軍隊肯聽先得

或者軍隊唔做任何野唔聽任何命令 只對外不對內
等民兵自己攪掂都得

邊個係姜維？

如果2贏左，特朗侵會比支那更獨裁
軍政府喎

派你去守華容

我只係知邊個係加略人彭斯

可以幫手將耶撚個樣換做侵侵
將加略人換做彭斯

請你為民主而死

好有幸能見到美國由民主大國成為獨裁大國

朱元璋係一個明君
同時係一個暴君

仲有第四條路，就係接受現實啦。話選舉舞弊都要有證據架

而家個標準係 只要侵贏 佢做物 連登仔都支持嫁啦

屌你
樓主宜家係咪做緊大公報編輯？

唔好唔記得美國槍牌無分左右

侵侵太軟弱，和理非有Q用美國已經淪陷步香港後塵！

南北戰爭係班黑奴唔肯乖乖地採棉花、種蔗糖
走去搵林肯解放佢地，違反天命
今次拜侵內戰係班BLM Antifa喺國會搞事，導致中國掘起，中國聯同加州成立加州特別行政區

美國真係要打返場內戰肅清黑人（左膠）
比左膠話事=溫水煮青蛙=1997-2019既香港

你以為佢話打就打咩 你覺得啲軍隊會聽佢支笛？

乖乖地走，等坐監
希望4年後龐仔上到場，特赦佢

4.同支共開戰 進入緊急狀態

此乃上上之計

大公報願意三顧公屋我會考慮出山

咁美國憲法入面係有依條
林肯當年都用過 咁法院 彭斯 議員都唔想上身
要搞咪得侵侵自己用依條法

真係"順利"既話，半年內台灣收皮

襯依加亂即刻帶身家親人逃亡去俄羅斯

仆街 笑撚左 三顧公屋

我有公屋住有錢過諸仔架啦

仲有暗黑兵法

求xi xi就可以了

羅斯福都要選
唔係自動連任

侵侵比彭斯做幾日總統，然後彭斯特赦侵侵

偏安Florida 日日都可以去打golf

其實係得返一條路

賭一鋪

民兵+武裝部隊

無有力證據根本唔可能發動政變

拜登贏左洗撚攻台
直接用人民幣迫全世界奶袋底孤立台灣
再收買台灣政客俾支共買埋啲大型台企
最後台灣冇左支那唔得就直接統一啦

事實係拜登想奶
但係其他人未必
所以閃電戰攻台
美國無左侵侵大亂
一日之下要攻下台灣唔係難事

住公屋得罪你?
小諸住草廬炸

光復監倉，唯一出路。

烏江自吻

3條路最尾都係坐監

廢侵自刎算啦，有世界最大權力都可以廢成咁

希望我地香港可以快d收皮

4:承認台灣，維尼攻台，綁拜登上戰車

洗鬼
自組一黨， 美國以後三黨政治
共和黨自此收皮

Trump 係左膠黎 最多集會唱歌

加速

支共對付侵侵嘅方法同對付老蔣如出一轍，根本係故技重施

其實已完，唔好FF

侵侵係完左
但民意唔會完
好似香港咁
但美國有槍

團長死左
巨人還在

開支那波
學支那果招用外在威脅強行團結國內
戰時總統仲唔洗落台

即刻射粒飛彈去伊朗，之後就比拜燈做總統，睇下佢夠唔夠膽執手尾，夠膽嘅話就射多粒去北韓

大家block左樓主啦 傻鳩泥

新用戶收聲

其實立即大大聲認左台灣係獨立國家 e步真係低風險高回報
反正之後邊個上台都要硬食之後個美中冷戰 邊個去唔保台灣都係賣國

如果生喺秦代，樓主可改名做變秦仔

秦始皇都有得我做

一於去到盡喇不如

你認為今次作弊作到出晒面都無後果未來共和黨仲有勝算咩

你信唔信班左癌真係做得出

睇下班民兵

連登仔最後3條路

1.望住侵乜都唔做，冇成本

2.希望侵出動軍隊控制大局，成功就大清洗，成為美國歷史上最偉大總統，反之失敗坐監，連登仔冇成本

3.希望侵靠民兵反抗，民兵流血但連登仔冇成本

you have no other choices
大局已定